屌你老母油價跌到20$桶香港入油依然咁貴

屌你老母痴撚線

油桶唔洗加價咩，如果有香港油桶期貨大家一定要allin

稅貴

喺外國啲油站一早俾人炸撚晒
香港會繼續返工ot 補貼入油錢

把能火，換左Tesla

真
暴動都似

香港從來都係有加無減
油價百幾蚊桶果陣九巴話油貴要加價
跌到落5,6十蚊果陣都無減返，繼續加價

咪話計過Fixed Cost都9~10蚊囉 即係原油免費, 油公司賺你10%, 都要賣10~11蚊

你問港共點解原油$100又係收$6.06/L油稅, 原油$20又係收$6.06/L油稅

同埋香港油站好多都係非永久
支那狗以本傷人, 新中標嗰啲油站地價升咗100%
如果銷量同而家一樣, 除開每L油要2蚊地價

而家-2.4之後都係14.69, 我當其他成本係0,
油公司袋6.69, 但係港共連稅連地袋8蚊

咁你應該炸油站定炸政府?

why not both

政府唔想太多私家車

油桶唔洗錢？

香港同大陸既油係用$70/80 既價錢向俄佬買的
外面油價跌唔關大陸，香港事.

迫轉電車

香港幾時同俄羅斯買過油啊

合謀定價？間間都平0.1$

所以???

17 蚊好合理????

之前USD 60 個陣蝕住賣????

巴打唔退一步諗諗,

係, 政府稅重, 但唔代表加快減慢合理

醒醒唔該, 唔係剩係得你一個睇到fix cost 高

而係其他人更加睇到佢食水有幾深

智力正常都知係新加坡油

咪話地價升咗好多囉 有冇睇

睇番上年10月
國際原油價格53USD
香港牌價18HKD

今日
國際原油價格20USD
香港牌價17HKD

牌價入面稅約10HKD
咁其餘果7-8蚊唔肯落價又點樣解釋

似係你個腦炸撚左多啲

Source:

喂大佬, 新投個5個地都未裝修完,

重點係全部中石油/化 投到, 但佢地賣最撚平, 同埋另外4間都投唔到關佢地咩事, 佢地地價都冇變

照你咁講因為地價貴, 應該係年頭天價投完地先開始要加價啦

但佢又冇wor

你個理由都講唔通

就快睇你d point 睇到痴線

巴打係咪入貴油入到癲左想呃自己冇入貴

個桶貴左

想問下有幾多油站新投？全部新投？冇以前投落？

原油跌60%所抵消既cost係0.5？

講都講唔通啦 懶醒！

無謂拗, 今次跌浪係有跟到
整體嚟睇, 2018年12月之前好L正常, 係舊年發神經, 加得快咗
不過如果大家記得, 2018年有一段時間係-2.6, 舊年變返-2.4, 可能呢個就係原因之一
燒毀會update 3月進口價會再update大家

所以政府咩自由經濟不干預
笑話黎
唔干預咪搞成咁囉

佢理撚得你
總之每L油$6.06袋袋平安

你post d 大家已知資訊做咩, 係呀係有跟,

但大家屌緊係跟太少太慢, 講緊原油跌50%, 減得2-3%

你幅圖都睇到個比例幾唔合理, 定係你幅圖係support 我地

已經好多人吊過佢
係個制度有問題 佢就係個有問題嘅制度合理化油價

中國干預完好好?

政府所謂嘅自由市場 只係比你係個框入面發揮
已經變左口號式

推10萬個單位地賣比地主 但自己唔起樓 人地賣完先起過
你吹啤 跟住無住宅供應 學識撚又賴自由市場

讀死書

監狗會行之有效

咁呢個現象唔係自由市場而來？你解釋下

監警會行之有效
解釋完

所以你想講profit margin 得6.69/14.69=45% 好撚慘？

一係畀多個機會你唔好當其他0成本重新計過喇

on9 兩件事黎
唔好井底之蛙

奴

冇話sup唔support
有數據咪有大家一齊睇
我又冇話油公司冇賺錢 係某啲人非黑即白係都要講咩搞手求打和

只不過政府永遠袋得多過油公司, 唔知點解唔係屌政府先

btw
每L原油價格其實一直以嚟都只係得4蚊以下,平均係2~3蚊左右, 佔零售價格1x%
即係話, 就算原油跌足100%, 整體零售價格跟到足, 都係1x%
明明係一個小factor, 有啲人係都要當係major factor咁嚟講, 我係睇呢啲人唔過眼姐

點解個post會咁多撚屌幫油公司講野？
食撚左屎定收左錢？
定係港奴？

勁嬲！！！！！
ｐｓ岩岩入完油

原油價格升=成本升 加價
原油價格跌=之前買起既貴油未用完, 運輸/儲存成本/租金上升, 營運成本上升 加價

用完之前存貨, 未來原油市場不明朗, 減住$0.1先

醒下啦
間油公司你又無份
做乜要將個有問題既制度合理化

政府個油稅幾多年無變過 往後既升幅關佢咩事
而家屌緊次次油公司加價就大條道理跟到盡
甚至原油價格無升都有得加
而好似今次咁原油點跌, 個調整都唔跟貼

無錢學人渣車
窮撚咪去入鬼油囉

會唔會係你井底之蛙？
係兩件事 不過異曲同工

當20升返上25

香港油公司 ； 成本增加要按比例加25％

加價可以即日
減價就dum到油價升返就唔洗減
咁簡單都睇唔通
我啱啱又去幫襯 無法喇 樓下車位唔比裝私家叉電位 唔係我轉左電車喇

其實明唔明吊緊乜
6.06係無得郁
剩返12.17點解唔郁得 變做1.127得唔得

政府一樣係收6.06

政府稅6蚊 + 12蚊油？
如果油係6蚊升 咁多左既6個去左邊？
油商咪一樣咁仆街

再嘈加價

上面有師兄話1L油原3-4蚊
變到車用汽油就costing上到12蚊（sor9入開v油）
總之12蚊嘅變幅只會係幾人%以內
想平啲就入錢比join車隊🚗

跟返海外價 呢幾年最貴都係6－7蚊升
加稅6蚊都係12－13蚊
如果依加3－4蚊升 最多都係9－10蚊升

問題個個高官揸緊
只准州官揸車

Update下

油公司啲costing 都未必有實際數據提供
大家個價一樣 可能大家都無錢賺 蝕住做

睇清楚 係原油 樓上師兄係講原油/L
唔係汽油
汽油幾錢無人知

機票D 附加費幾時CANCEL

你都onL9
講緊加快減慢呀

消委會連續第二年發表車用燃油價格監察報告，發現過去一年國際原油價格下跌，惟同期本地車用汽油價格減幅低於國際原油價和進口價變動，加上成本未見明顯上升，令油公司有機會賺取更豐厚利潤。

《香港01》早前率先報道，本地汽油價格加幅與國際油價差距近年愈見明顯，供應商之間定價亦幾近相同。消委會今日（7日）發表報告，指本地車用汽油牌價過去一年持續出現減幅比國際油價少的現象。消委會總幹事黃鳳嫻更表示，相關投訴數字逐年上升，由2013年的13宗增加至去年36宗。

報告顯示，2013年上半年汽油牌價與進口價格，每公升相差4.36元，至2016年第一季，兩者差別已達4.96元，顯示牌價跌幅較進口價少。消委會總幹事黃鳳嫻稱，油公司因而「有空間賺取更大利潤」。

報告亦指，整體燃油市場2013及2014年盈餘總額達59.8%及35.7%，兩年間累計盈利總額計有116%。此外，市場上營運開支亦於兩年間分別下降16.2%及2.9%。根據消委會計算，整體油站地價佔車用汽油價成本更由2013年每公升1.3元，下跌至1.25元，種種跡象均顯示，油公司成本並無顯著上升。

油公司過去兩年間提供的折扣百分比雖有上升，但因牌價下跌，實際提供的折扣金額則有下調。消委會批評油公司提供折扣繁複，容易令消費者混淆，過去接到其中一個投訴個案，油公司本稱油卡可提供每公升1.8元折扣，其後在沒有通知用家的情況下減少至每公升3毫。消委會認為油公司應直接下調牌價，令消費者受惠。

消委會亦指，油公司牌價高度一致，八成日子牌價完全相同。但黃鳳嫻表示，難以單憑牌價一致證明油公司合謀定價，期望競委會研究可提供更多資訊。

黃鳳嫺引述油公司對報告回應，指應以新加坡離岸價對比零售價，又稱經營成本上漲，令價格難以下調。黃鳳嫺解釋，新加坡離岸價和布蘭特期油價調整幅度相近，加上資料並非公開，在環境局網頁「只有圖表，沒有數據」，難以監察，促請政府公開更多資料，又認為油公司既然認為成本上漲令它們難以減價，可公開相關資料，讓消費者自行判斷。

唔好意思 搵唔到最新數據
可能呢幾年地價升左十倍 油公司蝕住做
我無數據 自膠
唔係我唔搵地價數據 係搵唔到
有無人可以實際講下油公司個地價係幾多

唔通海外油站6蚊升油 蝕本做生意咩

蝕住做 好有良心 黃到金 紅到黑

油公司搞手只求打個和

google 下都知外國油賣緊幾錢⋯十幾年前睇開依個，

依家真係平過十幾年前既油價，當佢70幾蚊加紙，都係5.4港幣一升（唔好搵老美，仲平，不過用加侖計，腦殘係會唔明）。唔通外國油站開善堂？！

你搵返數據，依家平均數仲係貴過當年期油120蚊美圓一桶，依家廿係係對比當年高位平左大3/4，點解香港油價唔係跌得果幾毫子

班香港幫油公既人，幫還幫，唔該唔好搵啲似是而非嘅藉口幫口，香港係成個制度出問題囉唔該。

油價升加價無問題 呢啲係大圍嘅事
升個陣就快快加 減個陣就泵波鐘
消委會都建議佢直接減油價唔好攪啲無人明嘅優惠
然後靜雞雞取消左又唔出聲

所以點解我會話有學術撚會幫油公司出聲就係咁解
以學識去話你地反對嘅野係錯
係人地比你個框入面合理化人地對你不公嘅事

地產商發水個規則都要改返公道啲喇（雖然都係離譜）
係油公司無得輸

平油 仲未運到香港，可能要1年先到，

高位已經買落未來廿年既油
吹咩

有錢揸車無錢入油系列

我依加去貨櫃碼頭入鬼油
200$都唔洗 就可以入滿60升油渣
入左幾年都無事
如果去油站用埋油卡要450$

450咪平囉

連登汽車台官方回覆：
垃圾，嫌貴學咩人養車，開POST呻WO

今天又減左0.1$啦
嘈乜呀

全世界汽油價都跌撚左好多啦
係得香港要下年先運到既

而家吹緊會負油價
我諗油公司都會減多兩毫子既

咁認真呀師兄

我最近都投降入中硬化，貴油-4.5

拿 話咁快油價又升返 又要加返一兩蚊L

你班奴才又黎幫主子諗藉口合理化問題

全部中石化天價投得但係點解佢係減得最多

又一間良心企業蝕住做

油價加咗咁耐佢舊年12月先投，咁之前加價係預支成本？？？

扮醒post出嚟之前都自己諗吓合唔合理先啦

今日油價升咁多，聽日又可以加價

俾數據你睇又串柒柒
自己計下數，人地每年剩係地價俾幾多，要賣幾多油
中資搶市場佔有率，蝕本都照做，遲下無曬外資，你咪日日俾大陸佬撚狗

利申：行內人士，中資個天價係講緊其他公司出嘅double 以上

唔使行內人士啦，政府新聞開晒價一早知

其他Post 回過，唔想又搵一大炸數據

簡單啲黎講16年油價比依家貴3倍，牌價14.xx

扣晒成本人工折扣都重賺緊1.x/L,

講緊5間油魔每年純利10億，先唔講純利10億幾誇張

而家油價係當時1/3 , 牌價就高兩蚊

仲有佢哋係有煉油即係上層已經食咗一水

蝕本就唔會啦，係賺少啲啫，本身大家食水咁深

你都唔怪得人做爛市

但我始終唔明點解你地成日要幫人諗理由唔減價

即係之前佢哋一直蝕住做？

嬲嬲地買tesla算

而家買係咪冇免費叉

請問,全世界油價最貴既地方係邊度?

港人良心 蝕到喊 蝕撚住做

賺個十億係咪新加玻個進口價黎計

計埋稅係香港最高
但係要留意目前全球平均售價大約係US$0.9,
即係香港$6.06稅本身已經有全球平均售價80%以上

係香港人都知燒毀會啲化驗同計數係閉門造車
你可以拎佢啲data自己做分析, 但係直接拎燒毀會啲分析就仆硬街

痴L線

Not sure
要俾錢唔係問題，最緊要唔好俾油公司賺
就算叉電貴過入油，都照揸電動車

中電港燈：thanks

油公司啲數就最開明
真係蝕住做油公司同消委會邊個比較可信

其實你成日講幾錢稅都無用 新加坡進口油就算跌五毛錢
個稅都唔會小左

今日都又減0.15

都話燒毀會啲data冇問題
係佢地啲分析有問題
你可以拎佢data自己去計

收皮啦你班返工豬

又一有錢買車無錢入嘍系列，垃L圾

入油

屌你老味，如果遲吓做到個個泊車位有得差電，真係轉電車算撚數

價格係由供應及需求決定，不是成本

入鬼油一問

蝕住做好慘